突發 恒大都完sem

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

順文bb

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔停課都唔好話自己大學

所以教院就係教院
唔夠quali叫大學

用中文出email

中英都有

有乜問題

In 文仔we trust

有中有英
英文係下面

你咁好學咪cap埋俾你慢慢睇

連登仔連含大都collect埋

出唔到圖 再試多次先

ALL大學>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>shitty

有冇人仲要交文。。。。

大把手足係含大

未交代詳情 但有機會paper upload 上moodle要照交
唔使返學校 未必代表唔使做paper

我都唔覺有咩問題

最後嗰段 有啲感人

2101 #教大
教育大學宣布所有餘下兩星期課堂將改以網上模式教學，並使用其他方式進行評核

論揀學校的重要性

自膠connect
今次真係pound of my school

只要唔係殘體就無問題，用廣東話寫都得

話說能大係咪仲生存緊 有無人知

恒大係唯一之前咁多間大學校長聯署入面 唯一冇參與嘅一間

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

幾時到鯨大
日撚日好似玩9學生咁 逐日通知停課

牙文

禾含真係屈機

剩底嗰幾間大學幾時跟機

佢起碼會主動同同學對話

做到嘢！呢啲先係大學，唔笑你含大！恒大！

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

我恒！

教院都停左啦

我含

下面有英文版 樓主冇cap埋啫因爲有exchange students

中學係咁架啦

公大完sem未

恒大

逐日宣布停課

港豬覺得用英文先可以溝通

Treeu要自己send email叫校長停課

驚含管仔睇唔明英文

edu都係

我恒

真香港大學

嶺南仲係乜柒都唔講

用中文有乜問題? 我覺得中文仲有感情過英文

擺明唔想人搞到佢校園公物
邊到感人

以前中大通告用中文由右至左寫
有乜問題

佢支持成立獨委會喎 唔搞應該正常

有咩問題
同埋中大好多嘢都用中文 你唔好又笑下？

我恒睇嚟遲啲連登恒大po會多啲人入嚟坐

恒大準備好大老山

文仔

我恒光復香港

發現野生專員

早一兩日有nds係學校做撕紙狗可能係講緊佢地

真campus太細，一定守唔住，走又走唔到
一比警甴圍捕就gg

禾含

咪係 講到明非校內人報警都唔俾入 淨係呢點都贏

恒大終於得到連登仔認同

太空人都停咗

你驚毅進仔好過

恒大>>>>>ALL>>>>>>>>>>>>>>>>篤大

利申:篤大

唯我恒大

大家萬事小心。
光復香港，時代革命！

有咩問題
繁中萬歲

下面咪有英文囉on9仔

男神

好感動 唔比popo入以保校園安寧
同d仆街官差好多

轉左教大第三年喇

戇鳩

好撚慢反應 department head都屌哂鬼

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

私校唔會比人鏈住春袋
想講乜都得
又升格埋 無野可以驚

我恒第一

嶺南次撚次都係最遲宣布停課
有一日仲諗住要復課
成班好似後知後覺咁

英文寫得好咁多
啲校長係咪淨係讀英文唔讀中文

揀錯咗

下世投胎要識揀讀第間大學